本人打算參加西九補選

政綱如下
1）女性936周全薪產假；
2）提升香港男女平等
a. 女性最低工資增加至$345/小時；
b. 所有公私營機構及公司，所有部門內不少
於51%女性（包括公司管理層、股東會及董事會）；
3）為打擊性罪行，研究所有性罪行案件中，將
女性原訟人口供定為唯一可信證供及決定性
證據。

有冇嘢要再加

推

地鐵除男性專用車廂外其餘車卡僅限女性使用
巴士所有座位均位女性專用席
進餐時提出AA制或要求女性付款均列入性別歧視條例規管

可取

28天M痛假

女廁要大過男廁成倍

<<更新>>

政綱如下
1）女性936周全薪產假；
2）提升香港男女平等
a. 女性最低工資增加至$345/小時；
b. 所有公私營機構及公司，所有部門內不少於51%女性（包括公司管理層、股東會及董事會）；
3）為打擊性罪行，研究所有性罪行案件中，將女性原訟人口供定為唯一可信證供及決定性證據。
4）公共交通安排
a. 地鐵增設男性專用車廂，其餘車卡僅限女性使用
b. 巴士所有座位均位女性專用席
5）女性28天M痛假